有咩主題值得影又可以make some noise

份功課就快要交但係未開始 幫幫手諗
唔影政治啦 影咗太多

你份功課有咩要求？

冇 自由發揮
不過就一定要得影相

Body

Body想帶出咩啊？

傷風敗俗，淫亂

建興排隊人士

裙底

大佬 唔想坐監啊

依家啲伸手黨

大家一齊食完飯冇嘢做brainstorm 下姐

窮

雞樓，疫情下仲要開工，幾撚慘

J圖 D同學同professor 睇到哇哇聲
夠晒noise

今次仲唔比我攞A

連登有愛

講到明要make some noise
緊係自己諗啦

開高啲iso

橋就我出 grade就你拎

你過嚟讀囉

上網問功課

學pb咁吊自己上山

裸照

請你做我魔導

Iso128000

影錯覺效果

青樓女子流落風塵，係疫情下都要戴住口罩接客。

日本人像你睇我幾多noise

關係人唔係人像咩事 係你態度閪到依家都唔知咩事 抵比人屌

放過催淚彈嘅地方肺炎下現況

Ok thanks, 會改善

教而不善就係呢d
Ok thanks, 會改善 左幾撚多次
轉個頭咪又係唔覺得自己閪 改你老母咩

讀屎片

交份相都要問人

死咗去啦

智障就係咁出嚟

香港靠佢地含撚啦⋯⋯

廢人一個

你老母無教你唔識就要去聽多啲唔同建議要去explore嘅咩

夜媽媽影sports
如果唔落閃會多啲noise

影下啲響喉撚
夠哂noise👍

比連登仔屌兩句就懷疑人生既話就真係傻閪啦

唔洗理隻過街老鼠啦
同黑驚777同一level

你就咪撚懶係會改善啦 精神分裂？

又玩老屈

其實改唔改善你都唔gur 嫁啦，扮咩正義

現實係你冇改善你不如假設你係神
小人之心 態度閪撚到

即係冇腦

自己先有想講既故事再出去影相，創作的瓶頸位唔係主題搜尋度，而係在於創作者既修為同思考度。

創作者自己對生活對人生有想法，自然主題不絕

結果影左D咩？